同同事呻公司人工差，被公司告誹謗

香港不是有言論自由嗎？

同同事呻公司人工差，被公司告誹謗，那亞視員工被拖糧是否誹謗公司呢

應該唔會告得入下嘛 人工好與唔好 呢啲好主觀

咁算係惡意言論定不實消息

百幾蚊粒中，兼職

一百萬一粒鐘可以呻差，差唔差好主觀，話知你幾多錢，未到我心意就係差

就算上到庭係法官面前你唔一定輸喎

開名啦，邊間公司咁撚戇鳩

Facebook 好多乜乜secret 咪好唔得閒

告你嗰下已經使凸咗佢慳返嚟嘅人工啦